正到咩程度既女人你先會願意食佢既屎

好玩唔玩 玩屎

只有學生妹嘅屎係好食
其他屎全部都係垃圾

真係靚既女就唔會屙屎啦

冇錯

大家冒險精神ok低

正又唔代表靚
正係好主觀
好似鮑姐咁 你覺得唔正
但總會有人覺得正到想食佢啲屎

唔痾一回事姐，都有屎係d腸到嫁

食左有咩獎勵

上面果啲全部既屎都食

舊屎就係獎勵

樓豬樂易玲咁上下就ok

想屌 同 食屎 係兩個層次

ok, 你地慢慢